黃子華棟篤笑金盆o浪口 換飛放飛求飛區 (3) - 開天殺價、落地還錢？

黃子華棟篤笑金盆o浪口 換飛放飛求飛區

自己TG自己留,

盡量唔好開天殺價, 至少俾人落地還錢

收8號後 480/680/880 兩張連位
480每張原價連手續費最多加200
680、880可再議

換飛

7月29 $480 4連
想換7月21-7月28是但一日4連
或者7月30 2連*2

有意
wfung0104@gmail.com

換飛

7月13 $380x2 非連
想換是但一日2連

有意

想要兩張

22/7 $380兩連
想換頭場 6/7 $480或以下既兩連
跪求 得呢日得閒😭
如果想買/賣既可以留住言排先
我買到6/7 既話 會放返22/7出黎

黃牛死全家

放第三行四連 1600x1
有意留tg

收680或樓下任何日子4連飛
黃牛死全家

收兩張

大家都撳左成日 大家都好想要飛
希望有有心人願意割愛
任何日子任何位 2張連位

利申: 非炒家 放者可以最後一日先俾飛我
無盡感激

收
280/380
任何日子二連或單丁
原價 可加少量手續費
感激不盡

280/380/480
任何日子嘅連位 （共2張）

會加辛苦禁飛錢, 禁左8個鐘 好明白

Tg:

非原價 自帶價PM
2張7月9號 880 AEG飛
2張7月29號 880 Urbtix飛

LM先

求任何一日兩連
Tg: Hartele

我想買

想要呀

求星期一至四 $680/$880 兩張連位

價錢可議

收星期六日兩連位,280,380,480,680,880,都ok,黃牛仆街啦去

換飛

7月9 880x2 (dbs 優先飛）
求換任何日子 280x6 / 380x4 / 280x4 (補原價差價及信用卡手續費）

收任何日子280/380三連位

收兩張 任何日子

求 30/7 $880飛四張
最好四連位

有意放請tg

收任何日子 2連位
280/380/480 位
原價+手續+車馬費

930起身1000禁到1130都唔得 垃圾城市網

收任何價錢任期日子連位2張

7月29號$680
2張連位換其他日子$680 2連位飛

不賣只換

放12/7 單位 $480
有意DM:

放 25/7 480 4張
同行 2連各2 有價

跪求任何日子 280-480
兩連 或 三連

20/7 480 2連
求換任何一個星期六 480 2連

有意要晒

放 7月29日 星期日
$280 兩連

我想問,如果我想買輪椅飛,借張輪椅去睇得唔得

換飛
7月29 $480四連換 25-28號$480四連

放
7/7 第二場
880 兩張 680兩張
全連位
880A區
9/7 第4場
380 兩張連位
15/7
380兩張連位

請帶價密
Tg:

公司電腦好慢，買唔到
求280-480 連3或連4
每日都得

加手續費車馬費
謝

收四連飛 日子無所謂 咩價錢位都無所謂 原價加車馬費加手續費

放
29號星期日兩連880
帶價tg

求換
7月25 480 4連位 換 7月20 480 2/4連位

想要任何日子，任何價位既3連位
合理價錢，唔好太高價
Thx

求兩張非18-22飛！手續時間費都ok

求3張$480/380三連位，補番手續費車馬費，除星期日以外任何日子都可以

收任何日子280 380 480
兩連位
帶價tg 謝謝

求280/380/480兩張 最好二連位 任何日子

收尾場31/7 480兩連位
黃牛免問 或可用30/7 480兩連位換
只收不賣 tg自出價

求飛 480 或樓下
任何日子
4/5 張

跪求大大

黃牛你死番去你老母個窿度啦

求任何日子$380-480飛 2連
加車馬 手續費 黃牛免問

求任何日子同價錢4連位

求一日 四連
一日 二連
$280 $380 $480都收

求5/12/19/26 2連位

求任何日子嘅380票3連位
同埋22/7嘅兩連位

任何一日都得，2連就可以了

收頭場 6/7 $480或以下既兩連
跪求 得呢日得閒

求飛
任何日子 除咗7月15號
咩位都可以 想要兩張 唔連位都得
人在英國都好想返黎睇

收 7月6頭場單丁位 $880
加少許車馬費

收3連，價可議
Tg@ymsgdf

求任何日子兩連位,280,380,480,680, 跪謝

放
27號 單丁$380 2張
原價+$8

29/7 $680 2連 換 張敬軒 18/6 $780 2連 有意留TG

收任何價位星期六、日或五兩連飛

Tg:

求任何一場$280/380/480 2連/4連

原價+手續費+車馬費

另放兩張 $380尾二場單丁位
或者補錢用嚟換連位 買嚟同屋企人睇

7月24 480*2連位 換7月30/31 480*2連位 可換380飛+100hkd(一定要連位)

換飛

7月17日 兩張$380 單丁

可加錢換 7月8，15，17，22，24 任何一日兩連位。

排左8粒鐘都買唔到兩連

放

18/7 880 2連
19/7 880 2連

帶價TG

24/7雙連380 換16之前既雙連380

push

跪求兩張 任何日期 $280（$400）/$380（$500）/$480 （$600）兩連位，價格可再議

另放4張 26/7 單丁位 $480飛。 加少量車馬費即可。

放26號 4連 不散

不帶價唔應

換飛

7月13 $380x2 非連
想換是但一日2連

(可加錢)

有意

7月24 480*2連位 換7月30/31 480*2連位 可換380飛+100hkd

換飛

$880 7月18
換7月25或之後任何一場

兩連位

求非18/7-22-7飛兩張…任何價位！

節目名稱: 黃子華棟篤笑金盆𠺘口
場地: 香港體育館
日期: 2018/07/31 星期二 下午 08:00

節目名稱: 五月天 LIFE《人生無限公司》2018 巡迴演唱會無限放大版 香港站
場地: 香港迪士尼樂園 - 香港迪士尼樂園幻想道露天場地
日期: 2018/05/05 星期六 下午 07:15

五月天座位編號:
段: E2 行: Y 位: 19 $880.00
段: E2 行: Y 位: 20 $880.00
段: F1 企位 $680.00
段: F1 企位 $680.00

尾場黃子華座位編號(連位):

段: 43 行: 33 位: 96 $380.00 (連位)
段: 42 行: 33 位: 83 $380.00 (連位)

每張購票手續費(由售票公司收取):$8
Total: 3928(880+880+680+680+380+380+48)
(包括四張五月天,兩張黃子華,不散賣)
荃灣線交收

收兩張13/7 280/380

收任何日子280 380 480 兩連
原價+少量車馬費

有興趣！😭

唔要黃牛 咁開post嚟做咩
自己唔使排隊 唔使用時間上網㩒就想買到飛 要人地原價加手續費放係咩心態 唔使付出就有收獲？

收22號前
價位不限 2連位

自己睇

最前排係A定係BA?

巴打真好人 幫人買飛

放

13/27號 4連$380
非原價 自帶價

一套六張不散賣你ok?

收星期六日，280 380 480 兩連/四連
原價+車馬費

巴絲打一世平安

Ok 明白細則

收
280/380/480
任何日子嘅連位 （共2張）
Tg:

求任何日子任何價錢2連位 pm

求
23號前
480 380 280

收任何日子2連or4連
價錢再傾 希望唔好太貴

你都on9 我由10點㩒左2點都入唔到
你估我想喺度買
最多咪唔睇 死都唔買黃牛

實會有人係唔係都買四張然後等其他人要一兩張 你估讓飛就一定係黃牛

咁仲有無興趣?有我就聽日搵你

有呀😭我6張買都得
Thankyou thankyou 我等你呀😭

收任何日子 480 4連/2+2
原價加手續費收

求三張連位480↓既飛
邊日都可以
我有兩張11號480既飛可以加錢換，買少左

班黃牛阻住我買飛
而家仲要俾人工你嚟阻我買

咁同我納稅出糧俾香港政府打壓返我有咩分別

我諗唯一分別就係
唔交稅犯法
唔買黃牛係合情合理合乎道德合乎法律

幫人回
咩飛都收 最緊要連位
(當事人)

求280，380，480
2張連位 邊日都得
太過份可以唔洗pm

收280/380/480二連位 咩日子都ok
Thanks

推
非原價 自帶價PM
2張7月9號 880 AEG飛
2張7月29號 880 Urbtix飛

求4張380/280連位，今日10點半到5點都入唔到網，可以留email回覆，感激不盡

收4連 680 / 880 任何日子

非良心人

尾場880 4連 前行 自帶價pm

收星期六 日 3連位
咩位咩價都得

想要280/380/480 兩連位
日期最好係15號之前嘅 其他日子都可
黃牛/高價可免

求28或29 四張連位/兩套兩張連位 咩位都得
希望正價+手續費+車馬費。

放26號 380$ 4連 不散

所以就要原價俾張飛你？
會俾你嘅係咩人？
一心幫買唔到飛嘅人買而自己無諗住睇嘅人？
黃牛但良心發現嘅人？
賣唔出黃牛嘅人？
買完唔得閒去嘅人？
你等緊邊種人會咁益你？

7月30日 2張$680連位飛換其他日子飛

不賣只換

收4連 680 / 880 星期六 或 日

原價收7號 - 12號 單丁
280/380

表演者都叫大家唔好買黃牛，幫襯黃牛叫唔叫出賣表演者，黃子華幾廿歲人為左希望比多d機會大家買飛，寧願唔休息都加場，大家諗清楚係咪真係應該幫襯黃牛

如果有買多左既朋友放比我，當然開心可以現場支持子華

冇既，我都祝黃牛黨劈到半價都冇人接貨

24/7 2張380連位
帶價pm 非原價

收任何日子 兩連880

最多接受1000@1

求換飛
7月24 480*2連位 換7月30/31 480*2連位 可換380飛+100hkd(連位)
或換任何日子680*2連位 補差價

求2張連位680/880
任何日子

希望唔好太貴,有現飛最好

7/24 $380 兩連位
換任何星期六日/頭尾場 任何價錢兩連位 (補差價)
有意tg

求 7號後 任何價4張
可以4連/ 2+2

求 7月6日至16日、7月24至31日 兩張 380 / 480 / 680 (最好連位，唔連位亦無所謂)

原價加車馬費手續費

求$380,$280連位，今日成日都入唔到網，好想俾個驚喜屋企人，希望各位巴絲幫下手，少少水腳費可以，真心孝子

今日排左好耐 但係得4張單丁位

我有 7月12號
閘 段 行 位
藍 51 23 90
藍 51 25 93
黃 79 21 89
紅 41 23 90

想換/收 以下其中一個座位嘅飛，如果有嘅巴絲請pm

閘 段 行 位 閘 段 行 位
藍 51 23 91 藍 51 25 92
藍 51 22 90 藍 50 25 86
藍 51 24 90 藍 51 24 93
藍 51 22 91 藍 51 24 92
藍 51 24 91 藍 50 24 86

閘 段 行 位 閘 段 行 位
黃 79 21 88 黃 79 22 88
黃 79 22 89

閘 段 行 位 閘 段 行 位
紅 41 23 91 紅 41 22 91
紅 41 24 90 紅 41 24 91
紅 41 22 90

跪求任何票價4連位同屋企人睇，可加車馬費
搞左8個鐘都係得個吉，真心用家
請tg

求換 8/7 380 4連 想換7/7 380 4連 有意pm /留tg

留多次tg俾你😭

Thankyou thankyou

非良心人

放

尾場880 B行 4連靚位 自帶價pm

認真收380 任何日子
有意tg:

放尾場280 2連位 原價+車馬費

求380或480任何日子 2張

收380或280 任何日子
希望高抬貴手唔好太高價

800蚊

放/換
7月24 480*2連位 換7月30/31 480*2連位或換380飛+100hkd(連位)

12／5 五月天$680 企位（x4) 換 黃子華 (x4）
2換2都得

可補差價 thx

收7月30號$480四連/分開雙連位

有朋友有多單張880放
有興趣都可以pm我
9/7 880*1
24/7 380*2
非原價

放27號 4連$380
非原價 自帶價

到宜家仲要retry?

求票

任何日子 任何票價

一或兩張單丁位 或 兩張兩連

今日排左六個鐘就到我個時先黎賣晒

加手續費加車馬費都得架

唔洗
你有冇住輪椅

換飛

7月13 $380x2 非連

段 行 位
53 34 89
51 28 90

求換是但一張附近位置

有意

琴晚上去set定按精都要
個垃閪圾網不知所謂

7月30號
跪求
2張$680連位換其他日子$680

只換不賣
[member]

換飛

29號 480 2連

換

是但一日 480 2連

我同fd去 媽同fd去 7左唔記得分開買

求任何價錢任何時間飛 兩個連位

黃子華棟篤笑金盆o浪口 放飛求飛區 (2) - 開天殺價、落地還錢？

撳左成日，試過入過個網一次，
但購票後請稍候又繁忙直至15分鐘out我出去
希望有 有心人肯願意割愛
任何日子任何位 2張連位 / 前後位

利申不是炒家，可以前一日 / 當日都得
小弟感激不盡

收一張，自己睇

所有價位都得，麻煩曬

JJ插沙求 任何日子$380-480飛 2連
加車馬費 手續費

求 7月6日 1張單丁
280/380/480均可
原價+手續費+車馬費

黃牛勿語

所有日子都得

加車馬費，JJ插沙，只求一張

連位都收，有多就同家姐去睇

求480或以下 5張 咩日子都得 唔連位都冇所謂

換飛

23/7(Mon) $380 4連
換
22/7(Sun) $380 4連

求 280 380 480 2-4連位都得

利申: 唔係伸手 禁左成日 埋門比唔到錢 得個吉
希望有好心人有多飛

善有善報 黃牛BYE9BYE

收兩張 原價加手續費加車馬費

求28號既飛
有既可以tg我傾傾

另有26號既380 可以用黎換

求280/380/480任何日子兩連/單丁
1張單丁都收
禁左好耐都唔得，但真係好想睇
如果有人有多飛請pm我，可加車馬費
感激萬分

求16號後場次
2張 / 4張

原價及所需手續費
謝謝

收任何日子 280/380 2連票
原價+手續+小量車馬費

收任何日子 380 單丁一張
自己睇😭
原價+手續費+車馬費

唔係d人無需要都買咁多我地駛係度求飛？

好奇你地諗咩啫 想要原價求飛。。。

放13 27號 2連$380
非原價 自帶價

求任何日子單飛 280/380/480
原價+手續費+車馬費
非黃牛 可前一日/當日交收
tg：

求要2 張連位
7月12號打後兩張咩價位都得

推一次

怨天怨地

求任何日子2連飛 280/380/480
非原價 請出價
可前一日/當日交收
Tg:

換飛 只換不賣

22號880 兩連 ［換］任何一個星期六 880兩連

收星期六日 任何價錢 2連票
原價+手續+車馬費

求13-31號 $280/380/480 2連/單丁 加車馬費
自睇
手上有一張 單丁 張敬軒 17/6 $480 可作交換（換子華480/380都得）

跪求呀
7月30號680飛2連位 換10-20號
（880至480飛 ）加減差價

求 280/380/480飛 任何日子
單丁/二連位都可

收兩連 任何日子
帶價pm 可成本價加小小
太過分就唔好pm啦

祝咁多位巴打唔食炒價都有飛睇

放：
28/7，480/880
31/7，480/880
現飛
另有11/13/17 880 AEG飛
有興趣帶價

收280/380任一日子一張
原價+手續費+居馬費
毒撚自己睇

剛剛入到去得反輪椅位

真係笑左 仲有人會依家撞入去...

你唔好出年先入

680 2張連位 7月29號

TG: anguslukluk
請自己出價

買咁多

想問 A 行係咪最前？

放尾場：
7/31，880
4連/2連/單位都有現飛
有興趣tg: yuzzytw

跪求任何日子 2-4連位
高枱貴手 好想睇 一直買唔到飛
可加小小車馬費 非黃牛

換飛
23/7 $880兩連位
加錢換 31/7 $880 兩連
只換不放

收
任何日子 380/480 四連/兩個雙連位
孝子想幫屋企人買，希望車馬費唔好太貴

放
31/7 380 四連
70段26行
非原價

買輪椅座都唔好益班黃牛

點入去睇呀

放
29/7 星期日 $680 68段 第一行 四連位 （只售2/4張）
走道位 自成一行 已有票
非原價 帶價PM

收兩連 任何日子 880位
帶價pm 可成本價加小小
太過分就唔好pm啦

祝咁多位巴打唔食炒價都有飛睇
編輯

收兩連位

手持28/7 $380單丁位, 跪求換同日附近位置, 只換不放

段: 行: 位:
68 28 89
71 28 90
41 27 90
78 27 89
44 34 85
55 33 90
67 36 87
77 29 90

最想換:
段: 行: 位:
46 36 84 / 85 / 90 / 91
43 34 92 / 93
42 34 83 / 84

或者以上單丁位附近位置

收9號 10號 或者24號 25號880兩張
歡迎報價
利申 幫fd問 自己已經有

求
尾場 480/680
非黃牛，請帶價

求單丁 打漏

放25/7 480 4張
2連位各2 帶價

求480/380 1張，毒撚自己睇

任何日子都可以，求幫忙

跪求280/380/480 任何日子 兩連位
會加返少少手續費 知道上網狂禁辛苦

要兩連位
23/7前
咩位都ok
手續費可議

無知一問 帶價姐黃牛飛？

放：
7月19號 黃子華 380 單丁/二連
請自帶價錢tg
可換張敬軒門票 詳談

收7月30號四連$480或29號四連換21-28號$480四連

求二連 四連
$280 $380 $480飛
任何日子

換飛/放飛非原價

7月9 880x2
7月18 880x2
7月19 880x2
全部連位Aeg 優先飛

求換任何日子連位 280x6 / 380x4 / 280x4 (補原價差價及信用卡手續費）

29/7 $380 2連 換 張敬軒 18/6 $480 2連 補差額 有意留TG

放 9/7 兩張680 非連位
可單買
價可議

tg: jay0708

30/7 兩連位$680 換 任何日子$680兩連位

求 任何一個星期五或六 二連或四連 380 480 880
真子華Fans 由血浴史 支持至今

放
31/7 尾場 380
70段26行
非原價
有意

27/7 $880 四連
想換 27/7，28/7，29/7 $380 四連
補差額
有意

撳咗一日都撳唔到
求380-880都得任何日子2張連位 願意俾車馬費

放 16/7 $880 連位兩張
真子華粉絲有折

求7月20前2連 480以下
連手續費車馬費
坐係道不停retry的可憐人上

求星期日/二 （7月8，15，17，22，24 ）任何價錢兩連位。
排左8粒鐘只買到7月17日 兩張$380 單丁位。可加錢換兩連位

求任何日子 任何價位連位兩張

\andycar2433

放7月31 尾場 480
2連位 請自帶價錢

收 任何日子 任何價位 2連
帶價pm

放 7月29 星期日 680 2連
1500 each
tg : anguslukluk

你「朋友」1200收都唔比佢
你都幾等錢洗喎

收一張
31號480以下
或者 兩張 可以唔連
任何日子 480以下
tg lihkgfroghead
可加少許手續及車馬費
牛免問

有27號飛 $380三連想換星期六場
有意tg:

收兩連
280/380

7月30號
跪求
680飛2連位換任何一日 680 2連位或加錢換880

JJ插沙求一張880/680自己睇

想用 25/7 $380 2連換 14/7前所有日子既 $380 2連

想要星期五/六/日
480/680
五連位/ 三連加兩連
只求可以一家人睇埋佢最後一次

留名睇當日現場門口

7月17日 880
如果朋友放我飛機既話希望到時有人後補同我睇

原價加車馬費收680/480任何日子單丁位一張

25/7放2連各2 480
非原價非天價

一個位？

280/380
任何日子二連
原價 可加少量手續費
感激不盡

收任何日子380/480/680/880 2張
(最好56日）
可加車馬費
無言感激

牛免add

係

求 7/7
480
4張

再嚟

求13-31號 $280/380/480 2連/同一場2張單丁 加車馬費
自睇

手上有一張 單丁 張敬軒 17/6 $480 只作交換 /
補錢要2張單丁（換子華480/380都得）

求咩日子都得嘅 480/380 2連

收 任何日子 880 x 4連
tg 價錢傾

tg傾？

收7月6 任何價位 1 or 2 or 3 張

跪求原價單丁位任何一日 280/380

放

17/7 380四連 26/7 680兩連
非原價 自帶價

跪求 任何日子 680 2連
價錢另議

收7月30號四連$480或29號$480四連換21-28號$480四連

幫朋友放

10/7 $680 2連

你地自己傾

單tick wo

放 30/7 $380 四連位
自帶價

放 13/7 380二連

有tg?

有興趣

屌你老母年頭輸到年尾啦仆街

黃牛撚

30號$380 2連位

想換17號既飛
有冇巴打幫幫手
老婆17號生日

Thanks

放7/8 4連位 480 非原價
有意留tg

收6/7-12/7
480連位兩張
Dm帶價

黃牛死全家

高價收 7 號 $480 兩連任何段數行數

收黃子華兩連飛

尾場 $480 4連位

求任何日子，單丁一/兩張
880/680

收380連位 任可日子

放
26/7 380 四連
非原價 自帶價 不散賣

23/7 380兩張連位換 15-21/7 是但一日

7/7 禮拜六
4連位飛
自帶價

咩價位唔柒頭

換
20/7 $380 4連or2連
換13/7 4連or2連

換飛

7月13 $380x2 非連

段 行 位
53 34 89
51 28 90

加錢求換2連或是但一張附近位置

有意

放
31/7 380 x2
70段26行 二連
非原價

380非原價

就憑呢個非連放非原價

睇錯 係lihkg 放非原價

求兩張380/480 連位，任何日子，可以開show前一日先拎飛，可俾車馬費/服務費，頂盡100!反黃牛，冇就唔睇
有人有多嘅又咁啱想俾我嘅，請contact，thx!

黃牛黨食屎未

收480/880 2連位（除24/7-28/7）報價

我好開心係度收到飛
仲要唔驚我係黃牛黨

本來諗住個晚先拎飛
佢都話唔驚
最後380+8蚊手續費就有飛拎

真係好感激佢

求兩張連位 任何時間任何價位既黃子華飛
排左8個幾鐘先話冇連位 每張加100

$480

7/7 禮拜六
$480 4連位飛(AEG 飛)
自帶價

congrats

30/7 $380 兩連位
想換
五月天 $880 兩連位

有意留tg

求 任何日子 480 二連 自帶價

想收7 8 10 12 14 15 任何一天
2張連位 請各位高抬貴手

求任何一日 單丁位 一張 $680
原價收
非原價就免了

求2張連位 邊日咩價錢都得

收尾場880 單丁位一張

收2連位
任何場任何價錢

你就好啦巴打！
講真，寧願唔睇都唔會幫襯黃牛，橫掂會岀碟，遲d睇姐，仲要黃子華都唔中意黃牛，好唔好意思買黃牛入去睇架大佬

我都係一個人睇咋嘛
一個人易收飛好多
唔知隔離會唔會係靚女坐呢

想買兩張呀！是但一日都得

我都唔會幫襯黃牛

求任何日子兩連位任何價錢飛，價錢可議

跪求收2張連位飛 最好20號之前
480 680 880都得
用黎救命

收黄子華3連14 15 21 22 28 29，280/380

尾場 $480位 4連

求大家賣比我，比黃牛賺寧願比巴打賺

跪求 2-4連 任何日子

求任何日子$280/$380兩連
請連價
天價就免了

pish

收星期六的 380/280 三連位
原價加手續費+車馬費
巴打有愛

任何日子4連

收兩張子華飛
任何星期五六日都可以
$280/$380
原價+手續費收

想搵
29號880
75段6行89/91位
43段6行88/90位
56段6行89/91位
54段6行88/90位
是旦一張

求各位巴打好心幫下我

up

求任何日子兩張連位

推

連登有愛 收到兩張880飛每張1250了

收多兩張380/480 每張加300內，有意pm

收任何日子 280/380/480 單丁1張自己睇
原價 加車馬費
人間有愛

放7月9日 880飛
tg 自帶價 無價不回

放7月9日 aeg 880飛
tg 自帶價 無價不回

放7月6號 頭場380 2連
原價+手續費+車馬費

要
tg @Beckham7Prilo21

收任何日子 任可位置2連/4連自用

收
黃子華
任何日子 2/3/480 2連位

已tg

求任何日子任何價位兩連

收任內2連飛

任何

放30/7 $480 2連
自帶價

2連

收一張 7月6 880
最好45段 第3行

男朋友買飛嗰陣手快快撳錯咗買得一張
佢超內疚
佢叫我自己睇但我真係好想同佢一齊睇 所以上黎收飛

有冇人可以換25/07 $380 兩連位, 想換12/07前或者29/07後, 可補錢換其他位
tg:

收280/380/480任何日子單位一張

跪求任何日子 280-480
兩連

已放

跪求20/7前 280-480 兩連

求兩張連位，任何價位飛
任何日子，
感激

放26號/30號 4連位880 飛
只放其中一日
帶價

7月13 $380兩張 前後位

可換任可日子$380 兩連

Tg:
換飛優先

求兩張連位 任何時間任何價位既黃子華飛
排左8個幾鐘先話冇連位 天價手下留情

求280-480 任何日子位置二連位

都知冇可能原價

只要價錢唔好太過分就可以

早知琴日幫巴打禁

點解自出價都有人出+300一張 ...助長黃牛

放飛留自出價既...都係想揀更個最高既價賣呀嘛

收兩張連位飛

收
31/7單丁，已收一張，想同老豆睇
tg: iwantticket

收兩連自用 任何日子價位 可加適量車馬費 感謝

求收7月13號 2連位
會比番手續費
求T我

放26號 $380 4連/2連

自帶價

放23/7
$380 兩連
有意

900蚊收兩張連位 380 或
700蚊收兩張連位280

TG:

thanks

收2張2連 任何日子

非良心人

放

尾場 880 四連 b行 超靚位

帶價pm

會加車馬費手續費

放8號 4連 不散 380
尾場 4連 不散 480
自帶價

求一張,任何日子,自己去睇

收7月30號四連$480
或29號$480四連換21-28號$480四連

想收任何時間任何座位一張自己睇
可以俾返買飛手續費同交通費

放880 第二場靚位 2連位
非義工
請帶價

收30/7 $880四張
最好四連位

有意放請tg

收任何日子280/380 二連
唔會要巴打蝕讓
但太過份的就不用pm

求任何日子 2連/4連
原本買到但最後俾人飛機

放27,28,29/7 $880四連
或換$380 四連
有意

放880 第三場握手位 4連位
非義工
請帶價

收任何日子 280 380 480 680 880

帶價TG

放尾場 380 2張 連位

已售

有無人有頭場880 四連？

我琴日都禁咗好耐，最近個人黑仔

已hold

跪求換飛
有26/7 $380 兩連
想換26號前既兩連
可以補差價
感謝～～

收任何日子 $280/380/480
單人/雙人<----連唔連位都得
希望原價收到，可以當日show前交收，甚至一齊入場
好心巴打好人有好報

放
8/7 (日) 380 2連
15/7(日) 380 2連
一張$900
tg:Columbia1995

先達都有舖係whatsapp報價gp +$200大量收飛

無骨氣地+150 收任何價位飛 pm 我la 可議

毒L求單丁位一張，任何日子，最好頭三
黃牛免問

你老母落地獄

毒L求單丁位一張，任何日子，最好頭三場
黃牛免問

好人一生平安

求任何日子480一張 ，自帶價，黃牛免問，感謝

放原價就見得多，要求收原價真係第一次見

非良心人

放
尾場 880 四連 b行 超靚位

帶價pm

放21/7 (sat) 480兩連 自帶價

7/31 $380 兩連 換同一日其他價位2連
Tg @Lihkgg

放尾場880$二連
字母行 全場第4行
Tg出價

收任何日子 480 / 380 / 280 嘅四連飛，請岀價

放
31/7 380
70段26行
880兩張
有意

求 仼何日子兩連380
Th:

求任何1日480$ 2連位 原價加小小車馬費 感激 有意勞煩tg

自用,同老婆看,求星期一至五 $880 兩張連位,或三張連位 每張加手續費 200

小加可議

380/480/680
任何日子嘅連位 （共2張）

可以合理咁加小小錢 我明白每個人都㩒左好耐架

TG:

放黃子華17-7 $380四連 26-7 $680兩連
非原價

收任何日子 880/680 4連

求任何日子 2/4連

收任何日子2連飛 任何價格
thanks

放 8號 380 4連 31尾場 480 4連
帶價pm 不拆散 非原

放日本城紙杯一隻 2000蚊
買杯送黃子華棟篤笑飛
有意留tg

收黃子華任何時間2連位
680/480

原價加200

放31/7
380
70段28行
非原價
有意

收除723外任何日子 任何價位 兩連😭
求帶價pm

+點車馬費用，可議！任何日子@880 2張
純炒高價，慳啲請滾開😒

放

13/7 380x2

tg:SunDay0410

lm

宜家每張加150都收唔到啦

非連位

有多所以平放

13/7 380x1
幫下巴打

tg:SunDay0410

lm+200 想睇姐...

可即場交收 一齊入場

有冇人可以換 25/07 $380 兩連位, 想換12/07前或者29/07後
tg:

黃牛網成交價
2018月7月23日 星期一 $380 => $809
2018月7月24日 星期二 $380 => $899
2018月7月28日 星期六 $380 => $1191

放 18/7 $880 1張
之前aeg優先訂購時買，所以手續費 $32
賣原價 $912,有意PM

29/7 星期日 380 有現飛 4連
帶價tg

有兩張尾場880連位 想交換同一日380/480 連位 學生仔個fd想平d

放11/7，16/7 $880 各2張連位
@Ek_awper

連登有愛 收到兩張義海有情價 子華神飛

感謝巴打

想放既話tg我

任何日子任個價位2張
唔該大家
真係用曬code禁左成日，打左幾百上千個電話都唔得
再加ipad禁app都唔得

Tg : Lihkgg 我380 尾場2 連 補差價

有巴打放單張比我+120 十分感謝
但想收2連 同朋友一齊笑
絕對可以開場時交收

快啲tg me
@Lihkgg

跪求任何日子2連，任何價格。
原價+手續費+車馬費

可開場時交收

7月7
480x1
的有意帶價tg

連登有愛
收左2張原價380 飛已拎
大家繼續努力

每一小時上黎一次 望有心人望到

收 任何日子 兩連位 280 380 480 加F5合理辛勞價

收2張29 30 31號任何價錢

收280至480既所有日子2張，可以留一留tg比我呀謝謝，真fans想睇

放：
黃子華棟篤笑 7月19日 380二連位 51段
價格：
Option 1. 請巴打自帶價格搵我
Option 2. 請巴打用 張敬軒演唱會門票 一張/兩張加錢換 此選項價格較彈性 可議
其實係我女朋友想睇張敬軒
聯絡方法:
我都撳咗六七個鐘先有 多謝各位巴打閱讀

跪求兩張連位380做母親節禮物，可以加㩒F5費
帶價 tg

宜家市價幾多？
FB啲牛又叫我自帶價
帶完又唔覆

收任何日子 280 380既二連位

想睇女朋友睇 求巴打幫幫手

換飛

24/7 25/7 26/7 $380 2連 是但一日
換

星期五 六 尾場 $380 2連

tg:

呢個價其實算合理
算唔算助長黃牛?
利申: 冇飛

求兩連位，任何日子仼何位

黃牛價收黃子華
希望有巴打割愛
想睇尾場/星期6/日

連登市價：原價+手續費+車費
黃牛：應該接近加6成/平價飛好似原價2倍以上

求兩張星期六飛 $280/$380

14/7後 任何日子 2張連位飛（價錢可傾）

收飛380/480，咩日子都得
求PM，會比番手車馬費

收兩張連位 任何日子 280/380 會加車馬費
希望有巴打讓比我

$280/$380
收任何一日（兩連）
可加錢！
有意密
禁左2粒鐘都入唔到個網

收任何價位飛，咩日子都得
求PM，會比番手續費，車馬費。

平日都可以

求380/480 任何日子 3連位

明白了

任何位置 任何日子 兩張 pm價錢

900？ 3倍都無
至少都1200啦

睇漏 原來900蚊收兩張
即係一倍都無 搵鬼賣

買錯左尾場2張唔連位 880
想尋找下
55段 11行 89位
56段 11行 89位
或者收兩張尾場880連位
收到就會放兩張唔連尾場
有意留tg

求380/480任何一日一張 ，請自帶價，感謝

真心求兩張飛
什麼位置 什麼價錢 什麼日子也可
🙏🙏🙏🙏
能看到他現場 此生無憾了

非良心人
放

第二行超靚位
尾場 880 四連 b行

帶價pm

收 黃子華 任何日子 任何位置

每張 加 200

可每張加100換尾場 只換不賣

收380/480任何日子2連

原來手上張飛值成1千

任何日子 收四連280

想收星期六，日(任何日子) 兩連位

換飛
24/7 $280 2連位 換 19/7 $280 2連位
有意

永任何日子 $680 二連位，黃牛高抬貴手，窮撚食唔起炒價

求任何日子 $680 二連位，黃牛高抬貴手，窮撚食唔起炒價

求任何日子單丁位

求 任何日子 兩連
280/380 黃牛免問

非黃牛 可最後一日拎飛
Thanks

放 25/7 880 2連

TG: Tszwahtickethk

換飛
24/7 $280 2連位 換 8/7 19/7 29/7 是但一日 $280 or $380(補差價）2連位

想問下紅館個座位表點樣睇 如果張飛寫55段 33行 96座位
54段 33行 85座位
54段 33行 84座位
54段 33行 83座位

第一張飛連唔連住嫁

推一推
可加車馬貴

換飛
7月22 $480 三連飛想加錢換任何日子$380 4連或2套2連

有無單身絲打陪我睇

身高
樣子?

俾人甩底？

可能冇人買佢D黃牛

跪求換飛
有三連 28/7 $480
想換28號前
幫幫手

你肯正價讓張飛俾我 我坐你隔離陪你睇有咩所謂

成手蟹貨點算

收任何日子二/三連位 280/380飛
正價加合理車馬費 可就你交收
黃牛免入 買唔起1500蚊張飛

原價賣俾我 我陪你睇
利申絲打

160 毒撚樣

係咪心諗原價放不如益下絲打啦
咁都可能出到POOL 咪唔洗做雞蟲囉

你唔係要買4連咩

咁貴點買

跪求280/380 兩連位, 可最後一日交收再加車馬費

任何日子 兩張880 連位

黃牛放過me

Tg:imstrongdick

渣ga

求
二連
任何日子價格
可有合理車馬費
我好想同男朋友睇
黃牛放過我啦

任何曰子3連 380

收1800

連位，巴打係咪賣？

有j 絲打
考慮下

非良心人

放
第二行靚位
尾場 880 四連 b行

帶價pm

收兩連 咩位都得 可+小手續費 禁黃牛

求 2張任何場次 日期 價錢 兩連位
願意加合理的F5辛勞費

收任何日子兩連或四連，正價連手續費

tg:

收 7月13 380/480飛 x8

星期六 或 尾場 特別貴

任何日子 $680/880 二連*1set (即兩張)

有意請覆

原價收怎何日子一張

放$880 2連位

12／5 五月天$680 企位（x4) 換 黃子華 (任何價錢 x4）
2換2都得

可補差價 thx

求任何日子 $680 二連位，合理車馬費手續費
黃牛高抬貴手，窮撚食唔起炒價

黃子華啲稿都度左起碼一年
你番少兩日工就想食人隻居

咁都叫公平

收黃子華 +250一張 2/4連

放
28/7或24/7 $380張
非原價 帶價TG

度稿度左一年
而家開夠一個月 棟篤笑
賺返夠查

痴線 咁多人肯用黃牛價收飛

咁證明你既時間比人地便宜

黃子華啲稿都度左起碼一年
咁你咪計一計佢今個棟篤笑賺幾多囉

證明你既人格只值幾舊水

咁易賺你唔去開下 ?

屌你呀，玩野？

換飛
有26/7 $480 2連 想換 19/20號 $480 2連 或$380 2連補差價

B係第三行喎

係咩 唔係冇雙字母行咩

求7/7 480
2張
每張可加300車馬費

求任何日子兩張480/680 兩連

求任何日子兩連位 琴日已經中左伏俾人呃左錢，但媽媽真係好想睇，我都唔想令佢失望，求好心人賣比我，唔介意比小小費用

求任何日子280-480兩連位
自用好想有連位同朋友睇
可加少量合理車馬費，但黃牛免問
希望有好心人有多飛可以讓俾我
非常感激

21/7星期六380 兩連換其他星期六日兩連 或者換閒日480兩連

賣單丁380飛 12/7
有4張
非原價

想換29號$480四連或二連*2，有一個位係同行但隔左條走廊，唔介意就TG我thanks

BA
A
B
C
D

放
7/7 星期六 第二場 超靚位A行
880 兩連 非義工價
有意tg 帶價回 沒價不回

依位巴打 已經放得平
有位巴打直情放3000蚊張

Btw 如果係有價有市 祝定大家放得出

求 任何日子480-880兩連位
加車馬費手續費

求 480/680/880
任何日子 單丁位
合理價錢請報價

7/31尾場880 x1 換 7/31 低價位 (補差價）
有意請tg yuzzytw

收任何日子 280 380 480 680 880

帶價PM

收一張任何日子單丁位 680或880位

幫朋友收多兩張or 以上

請報價。（幫朋友所以無咁努力）

換飛/放飛非原價

7月9 880x2
7月19 880x2
全部連位Aeg 優先飛

求換任何日子連位 280x6 / 380x4 / 280x4 (補原價差價及信用卡手續費）

Tg左唔應人嘅

26/7 Thr $880 二連位
換 張敬軒任何一天 二連位
差價照計返
TG詳談

放 7月13 $680 2連位 20行
有意tg 帶價回 沒價不回

要任何一天一張380，480 or 680
加手續費＋居馬＋tips
Tg balian3325

放380$
13/3 2連

收任何日子的280/380/480/680/880
請帶價tg

死黃牛，$380賣800
死返去高登

7月30 字母行二連 想換前啲日子差唔多位
15

非良心人

放
尾場 880

連位 b行

帶價pm

死返高登

27,28,29號 $880
想換同日子或任何星期五六日$380
補差額
有意

收黃子華280 4連/2連

放31/7 尾場 380連位
非義工 連價pm

25 號2連$380 想換14/7前嘅2連$380

或者$280 / $480
（補原價差價）

求2張連位680/880
任何日子

希望唔好太貴,有現飛最好[/quote]

收收收各日380/480 大量佳

原價+信用卡手續費 放 7月29號 880蚊連位

我想賣比真心想睇既人 歡迎tg我講下你有幾熟悉黃子華 講下你既故事

tg: thisacisfake

求兩張連位 任何時間任何價位既黃子華飛
排左8個幾鐘先話冇連位 太貴唔好搵我

明白飛係得來不易
唔介意比手續費車馬費
黃牛就唔該唔好浪費大家時間
任何日子 任何價錢分類都可以
求兩連位 單丁亦可
由小學睇到而家出黎做野
好想睇佢可能係最後一場show
遲下香港可能變成香港市
子華神講既野成為絕唱
連登有愛，多謝大家，感激！

求一張連位 任何時間380，480，680既黃子華飛
貴既唔好搵我

一張都仲要連位,都唔知點放比你好

求一張 任何時間380，480，680既黃子華飛
貴既唔好搵我

放 7月12&7月27
$380 2連
有意tg 帶價回 沒價不回

放30/7 880 4連位
帶價pm

放29/7 880 2連
有意帶價pm

買完又唔係睇我真係屌你班仆街含家橙

求單張任何日子480，380 一張
連登有愛

求480/380 2張
7月10之後都得

收任何日子 380 480 兩連
原價+少量車馬費

tg
@EricChoi
有飛請加

收30/7 880 4張
最好4連 想同屋企人去睇

有意放請tg

放29 880 2連

放7/7第二場兩連位
A行 第2行 880
出價 非義工價
Tg:

紅任何日子 $680 二連位，合理車馬費手續費
黃牛高抬貴手，窮撚食唔起炒價

放
7月12 $380 兩連座位
有意帶價pm

tg:

求7月7 480
2張
可加400車馬費

求任何禮拜六日 380/280 2座連位
有意帶價PM

TG:

直接認買黃牛算啦

咁你7月7有冇飛？

有巴打放咗俾我，連登有愛

任何日子，收280/380兩連飛

yes 但唔係7月7
有好心巴打有多，原價轉讓俾我
好感激佢

希望有好心巴打
如果下次你有其他Show想睇，我同你一齊㩒
利申：其實24號都㩒左全日，都入唔到個網

放2張連位 7/8 星期日 480$
非原價 有意tg 自帶價

但我只係要7月7

收任何一日680四連

求任何日子 $680 二連位，合理車馬費手續費

收任何日子 $680 二連位

31/7 黃子華尾場$380 兩連位 原價加300-400車馬費，有意留tg

求所有日子$880

沙田排左8個鐘都排唔到，電話篤極都入唔到

收尾場880、680、480
兩連
原價連手續費可加錢

利申真fans收黎自睇

放25/7 380 4連 非原價

求任何日子 280/380 2連🙏
帶價pm

換飛

7月30 $480 2連 隔條走廊
想換是但一日2連一齊坐
有冇好心人呀
宜家同自己睇冇分別

有意

求25號前任何一場$380 （500）四連飛，有意留tg

收480*4任何一場
頂多加200連手續費
黃牛太貴買唔到

求25號前所有日子4連，價錢可議，留tg

29號 2張880連位
求換任何日子既2張連位880飛
只換 唔會放

收尾場880、680、480
兩連
原價連手續費可加小小錢

30/07 880連位換12號至21號同價或680,480補差價
段9. 行B.
只換不賣

放 25/7 880 2連 靚位

TG: Tszwahtickethk

收任何日子2連位 可加車馬費

成班垃圾買黃牛

換飛

7月26嘅 $480兩連位

求換 27或28嘅飛

求31號 480/380/280 2座連位
有意帶價PM

TG:

放尾場480 4連
帶價pm 無價唔回

tg: harmas3

黃牛又一勝利
之前個個屌黃牛
結果又係爭住要飛
連登仔

任何日子，收280/380兩連飛
原價加少量車馬費

求任何日子 280 or 380兩連位

黃子華最後一次 想同女友睇

求有心巴打 黃牛死開

$2000收任何日子$880票兩張連位
已包原本票價+手續費+車馬費/掛號費
求好心人出售 小弟要返工無去排隊 上網又禁唔到

另放$880票兩張

280$ 全部連位
放7月7 x4
7月22 x2

880$ 位置 連位
7月29 x2
7月30 x2

非原價

成班傻鳩想不勞而獲

7月15號(星期日) 380飛 2連 ROW 36
只換
7月13號 380 2連飛 可補錢換坐前D
意T我

收13-19 一張或兩連
prefer $480以上 但全部都ok

可接受合理車馬費

7月10號
4連C位880
有現飛
自行報價

1300 收2張 880
tg

1300 一張

求7月13or20 480or680
2連
可接受合理車馬費
請自帶價

每張加 300
收 星期六日 380-880 4 連

賣

放 480 7/8 二連位 非原價

求換飛

27號 680飛
48段 19行 93 94位

換 24號前 2張680飛 連位

yup# 收任何日子 $280/380/480

1張 <----我自己睇
2張 <----唔連位都得，同朋友睇

希望原價收到，請你飲野食飯回禮
可以當日show前交收，甚至一齊入場

好心巴打好人有好報

希望有好心巴打
如果下次你有其他Show想睇，我同你一齊㩒
利申：其實24號都㩒左全日，都入唔到個網

收7月25 至 31號 $280/380/480

連位兩張

可附加合理車馬費

放 26/7 $680兩連
有意

黃牛區就黃牛區啦

求任何日子任何價位二連位

求280/380既兩連位飛

放19/7, 22/7 $380, 4連位
要加手續費，可傾

放4連 480 不散放

非天價
Push

開我2000蚊張

收任何星期六/日場
280-480

收任何星期六/日場 2連
280-480

收任何日子$280-480兩連
絕對自用，當日會係現場影連登ID做證，如有反口歡迎放上連登公審
最憎黃牛 ，只接受原價轉讓（會另加約$200做車馬費）

我加300蚊每張
最憎黃牛架啦我

收任何日子280或380兩連位

想睇到最後一次黃子華

求有心巴打 黃牛免問

巴打我唔係咁既意思
我都唔想人地貼車錢出黎同我交收，所以諗住每張加100當係小小心意，唔係想炒高個成交價

收任何日子任何價錢二連位

放
25,31/7 $380
自帶價PM thanks

揀掛號大概幾時會開始收到飛

收任何單一日 毒L飛一張;
2連亦可

外邊果d乜鬼880都開成3000幾🤦🏻‍♂️
我最小都字母位4連..都係2000姐

咁抵實大把人爭住同你買啦
Btw 冇pm過你

如果係真既，祝你搵到，呢個世界總會有人有心

我排完6個鐘淨係買到前後既480位，竟然上網俾我搵到有人肯原價換880連位淨係補差價

跟住女友又網上㩒到380兩連

結果我同女友睇380, 其他全部原價放，一蚊手續費都冇收

巴打你加油

外面價錢趺緊,個個成手蟹貨

黃子華門票準備炒燶?

食屎啦，成班柒碌又咪係買黃牛

我見有D日子都唔係好貴,仲要搵到有4連位

睇返viagogo個d網 今日比琴日又平左成千
根本等到6,7月好多黃牛接近原價放
都唔啲人咁急買做乜鳩
等班傻鳩慢慢strong hold啦

收黃子華
可以比黃牛價
真心自用

放
12號(星期四)880連位 aisle43 row9
請帶價

尾場4連$680

換任何一個星期日 4連或者2個2連

價錢互補 可議

成班黃牛

DBS

親愛的客戶：

多謝你選用DBS Eminent Card！你的信用卡申請已獲批核，而你選擇的迎新優惠 — 「黃子華棟篤笑2018」HK$380門票2張亦已預留。

提提你，請盡快完成以下3個步驟，門票將於2018年6月30日或之前寄至你的通訊地址，同時，你亦須受有關迎新優惠的條款及細則約束：

收黃子華680 880 任何日子
請帶價及座位

收 任何日子 二連位

放7月18 680一張
帶價 Tg:loszz

收 尾場480 680 4連

收280 380 480 連位

Email: mcm87654321@gmail.com

求收任何日子
禁咗8個鐘 都禁唔到
食得屎
280/380/480都得 ×2張

報警拉晒你班仆街

咩如果係真
你可以睇番個日d post，我都有keep住留言放負
巴打你真好彩
我朋友同我一齊㩒，佢曾經㩒到一次入去，可惜張飛比人hold到過時
正濕9 system

收 任何日子 $680 二連位

放7月18日/7月29日/7月30日
4連位 880門票(非現票)
帶價tg

收 19號 一張

7月29號 (星期日)
2連B行 $880
有現飛
自行報價

原價求100張380飛 想同全家族一齊睇子華

收任何日子二連
380-680飛

叫人帶價pm應該係新手

心中冇價 想睇下邊個出得高

收任何日子二連
380-680飛

求兩張自用 本身係連登收左兩張 但臨交收賣家唔賣
求成全

等睇7月你地班炒飛狗割價出售

求
尾場/近尾場$280/$380兩連
不天價 可加少少車馬費

天價接兩張 7 號 $480 / 680 飛

放30號380連位兩張
免手續費車馬費
天價

想收880飛2連或4連, 日子咩位都OK, 但價錢唔好咁天價

280$
7月7 x4
7月22 x2

880$
7月30 x2

非原價

收兩張$280/$380/$480，任何日子，唔連位都ok, thanks.

280$ 係 優先票
880$ 係 現票

7月6號 680 非連位4張求售
帶價

紅任何日子 $680 二連位

2張7月6號680非連位想換返連位既
可加錢換680位／免補錢換480位，連位就OK！
7月7-10及23-31日內

收兩張 380/480 可加小車馬費

你班友仲助長黄牛

求380/480 2張
7月10日後

Tg
@EricChoi

收任何日子二連
480-680飛

放7月19號 380 二連
高價

收30號380兩連，請帶價🙏🏻

收任何日子380 2 張，為求一睇，可食適量炒價

收任何日子二連
480-880飛

放24/7 880 4連/2連 第二行 帶價pm
tg: happyboyon99

放21/7(六) 兩連480 帶價pm

放尾場 480 4連
帶價pm

收尾場880、680、480
兩連
原價連手續費可加小小錢 [/

7月26號 (星期四)
2連 $480
有現飛
自行報價

放尾場 31/7 380 480
單張 2連 3連 4連
非原價
有意

跪求 任何日子 2連位
$280 / $380 / $480

收任何日子 任何原價 2連飛
毒Lun單機左20年難得約到女仔一齊睇
求有心人幫忙，希望連登有愛
可以貴少少，但天價真的唔好啦

放尾場 880 單丁/2連/4連
有興趣請帶價tg: little_movie

收任何日子 380-880
2連

天價唔駛啦 謝 唔好浪費大家時間

收380 兩張 請開價

收任何日子 680 / 880 兩張連位 價格可議

880四張優先訂票
12/7

29/7星期日 380 兩張唔連
求換其他日子 最好星期五六日

收30/7 任何價位 4張
最好4連 至少2連
想同屋企人去睇

有意放請tg

換飛

求任何日子兩連位

換五月天6/5 $880 E2 L行33/34位置

放：
28號：480，兩連
31號：480，兩連
有意

收480 680 任何日子雙連
可加手續費 車馬費

太過分既黃牛就免

放21/7 (六) 480兩連
帶價pm

收任何日子票價380/以上連位
太過份免問

26/7 380 3連想換 24/7 3連
可另加錢

宜家升咗一倍⋯⋯

幾錢？

咪380 900
880 1800

放尾場 $680 4連

非原價

原價放尾場單丁／兩連／四連
有興趣tg: howtosit

放尾場880單張，有意帶價tg:xmasboyband

想問DBS 預售既
收到飛未？

收任何日子二連

黃牛價收黃子華
真心跪求 ，比賣家放飛機

收任何日子 任何原價 2連飛
毒Lun單機左20年難得約到女仔一齊睇
求有心人幫忙，希望連登有愛

約完直接失蹤
係出色

巴絲唔駛 pm 呢個

求兩張連位飛
收唔到唔緊要我最多67月慢慢等黃牛班蟹貨

26/7 880 兩張連位
想換其他日子880
只換不放

有意留tg

收黃子華任何一日票價飛..
2張飛 自用
可接受黃牛但唔好太貴...

放
31/7 $380 4連

收任何日子價錢 兩張

求7月7
480 2連
加車馬費

放3張7月6號 680區
有意

張敬軒18號換子華飛

開show 前2星期

收任何一日兩連280/380/480
接受原價+車馬費+少量手續費
黃牛死開

7月10日 480 連位
換同價位7月10日打後日子
有意聯絡 Re556644@gmail.com

放880門票
7月18 連位
7月29 4連位
帶價

收任何日子 280/380/480 二連
接受原價+車馬費+少量手續費
有意tg

放 7.3 380 兩張連位

pm 出價

收黃子華任何一日票價飛..
2張飛 自用
可接受黃牛但唔好太貴...

0
0

SOLD

check email

11／7 ＄480 連位
換同價7月11前or 7月15後飛
有意聯絡 livealifewillremember@gmail.com

換飛

7月30 $480 2連 隔條走廊
想換是但一日2連同段一齊坐
有冇好心人呀
可以加少少錢嫁

有意

話左LIHKG大把仆街架啦

收 任何平日$380,$480 2連
天價免問

收 黃子華 2 連 / 4 連 所有 星期六

380 + 420
480 + 520
680 + 520
880 + 620

有意 whatapp97474912

跪求21/7-30/7 是旦一日 任何兩張最好連位
$380/$480
天價勿問
真心跪求 俾朋友個朋友個朋友放咗飛機

收星期一至四 880，2連or3連
帶價

上面打錯 係
先真

只換不放
7月20 $380 4連
想換7月6-15前 $380/480 (可補差價) 4連

收 任何日子兩連飛 $480以下

收星期一至四 280-480價位 2連

不如睇戲算啦

求黃子華 星期六飛 280 380 480 680 880

想問下
如果之前dbs優先訂飛
幾時有得拎?

搵左人幫我買
但係唔想成日問住佢咁
想知幾時，先再問佢

開show前2星期

yup#
收7月27號 $380 - 1張
或
加錢換任何日子 $280/380/480 - 2張

感謝有好心巴打原價放左1張27號$380俾我 (仲要去左間唔貴既餐廳 )
睇下可唔可以收多張同朋友一齊睇

希望原價收到，請你飲野食飯回禮
可以當日show前交收，甚至一齊入場

好心巴打好人有好報

依個好撚ON9
我都想快D囉到飛

打上DBS話AEG派飛
AEG話D飛比曬DBS自己分

25/7 $480兩連
換任何日子兩連

tg:

放14/7星期六$380二連
有意TG

放
31/7 $380 4張
請pm

放7月29日兩連$680

收一張任一日子🙏🏻🙏🏻

垃圾周圍釣魚搵個最高價放黎做乜

有無人知aeg 幾時會寄飛

想收兩張 任何日子 280/380/480 二連

不太過份都可以

only交換 因為臨時有事
有兩張$280 7月12號 想交換 7月13號或之後既飛
有意請email
linhara03@gmail.com

收 子華 任何日子 280/380/480 二連
非天價都可接受 thx

7月26日 380 兩連
換
任意星期六或日 同價
有意
Tg: bibi8888

換
26/7 $380 二連
想換任何星期五六日兩連
thanksss
nancymyyellowrose@gmail.com

放 24/7 字母行 四連

非原價

收 24/7 - 23/7 兩連
任何位置

原價+手續/車馬

高收所有日子380/480 連位

收 任何日子兩連飛
價錢可議

收2張任何一日$680/$480/$380

我真係好想睇

收2張任何日子 280/380/480，兩張單丁都ok, thanks.

原價+車馬

收任何日子2連
報價

收 任何日子兩連飛 $480以下
價錢可議

收 任何日子任何座位兩連飛
自密開價

7月26 $380兩張 兩連

可換任何星星五/六 $380 兩連

Tg:

閒日 380 4連
有興趣留tg

求換16/07前或者28/07後兩連位,
25/07 $380 兩連位 (可補差價換其他價錢飛)
有意

有兩張黃子華10/7嗰場嘅飛
價位係$380
想換兩張16/7或打後任何一日嘅$380飛
有冇巴絲喺自己張門票嗰日有嘢做唔得閒/想換嘅可以幫幫手
有嘅可以tg我

感激

巴打 我有兩張10/7 $380 有無興趣換？

兩連位嗎? 係就tg我詳談

放7月24 $380 二連飛兩張

可以笑的話不會哭

賣
31/7 $380 4連 (只剩2張)

想用兩張14/6 $480 張敬軒頭場換任何日子黃子華

收 18/7 兩連
任何位置

原價+手續/車馬

收7月中 兩張連位，不求天價

收任何日子280/380/480門票 連位2張

收兩張子華飛$380任何日子

收兩張380/480

放尾場31/7
480 880 all sold
非原價
剩返380 last 4
有意

巴打我有7月25日連位兩張$380，想換你10/7。請問仲有無？

有意：

我有7月25日連位兩張$380，換20號前任何一日。

有意：

7月26 $380兩張 兩連

可換任何星期五/六 $380 兩連

Tg:

跪求 14/7 or 21/7 280/380/480門票 連位2張

放
31號尾場380 2連
原價+信用卡手續費 = 380x2 + 16
天水圍面 / +$20寄掛號

收 任何禮拜六兩連飛 $380價位

有意pm

7月7日480飛換任何星期五或星期六同價飛

收任何日子兩張，就算唔連位都ok， 可加少量車馬費，thanks.

6月17號單丁$480張敬軒換任何日子單丁/兩連黃子華，可加少少錢

想用1張 15/6 $780 張敬軒 換 2張 $280/380 任何日子黃子華

換 有兩張7月24號 $680 連位

想換7月17號之前任何日子，同價位，

因為臨時要出差所以希望有巴打幫到手

收任何日子 2連 380
請tg

7月7日480飛2連 想換15號後任何日子同價

收 任何日子兩連飛 $480或以下

有兩連$380 - 7月25號
想換除左22-28 號 其他日子兩連
THANKS!

跪求 換
有兩張 29號 連位 $380
想換
兩張 星期六/日 連位 $280/$380/$480 (補差價)

1001